點睇銅鑼灣班花生友塞死前線?

121212
你老母拉緊人仲慢慢行!
仆街!

唔好再打陣地啦

多區開花既好處

1/10

2/10

3/10

講左幾多次 前線自私d

次撚次都係咁